{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083918?place[place_type]=GID&place[gid]=1083918&place[latitude]=35.15409783&place[longitude]=126.8527406572&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두바이 광주호텔"
    },
    "text": "光州全南ビジネスの中心に位置するドバイホテルは、近くに光州空港、KTX光州松亭駅、U-SQUAREバスターミナルがあり、アクセスが便利です。 光州先端地区、河南産業団地、羅州革新都市への移動が容易で、ビジネスに最適な環境を提供します。 ドバイホテルは、リーズナブルな価格で清潔でリラックスできるように努力しています。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。 追加基準人数に対する料金は1人当たり33,000ウォンで、保護者同伴の児童は4歳以下は無料で宿泊できます。 5~8歳のお子様は追加料金として22,000ウォンが発生します。 寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供します。 朝食は2人基準で無料で提供され、大人は13,000ウォン、小人は11,000ウォンです。 駐車場とWi-Fiは無料で利用でき、追加費用は当日現地にて決済されます。 客室情報はデラックスツイン(LGスタイラー)アンコール特価、2人朝食提供、ジュニアスイート(LGスタイラー+マッサージチェア)2人朝食提供です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 利用時間と客室情報によって料金が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドバイホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ドバイホテルは、光州全南ビジネスの中心に位置しており、光州空港、KTX光州松亭駅、U-SQUAREバスターミナルが近くにあり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "光州先端地区、河南産業団地、羅州革新都市への移動が容易で、ビジネスに最適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ドバイホテルの入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの追加基準人数に対する料金はいくらですか？",
            "answer": "追加基準人数に対する料金は1人当たり33,000ウォンです。保護者同伴の児童は4歳以下は無料で宿泊できます。5~8歳のお子様は22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルでは寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルでは歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、ドバイホテルでは歯ブラシと歯磨き粉を提供します。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は2人基準で無料で提供されます。大人は13,000ウォン、小人は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの駐車場とWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ドバイホテルの駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの客室情報はどのようなものですか？",
            "answer": "ドバイホテルの客室情報はデラックスツイン(LGスタイラー)アンコール特価、2人朝食提供、ジュニアスイート(LGスタイラー+マッサージチェア)2人朝食提供です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ドバイホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "利用時間と客室情報によって料金が異なる場合があります。追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 587
    }
}